係cc台開post講 話放器x彈個位係n賓 會唔會引發第三次 波c大戰？

見到cc台把手足 打曬鑼捉犯人
好想擔心n賓比佢地發現

cc台依家搵緊係邊位講
話一定係警察自己開個ac 自編自導

屌錯ac

thx

想用名叔ac？
名叔好鐘意捉我錯字

我高質過佢

希望警察見到呢個Post，快d 拉左n ben 佢又放針又放彈，搞到人心惶惶，好怕生命受到威脅

N_Bendtner
#38189

原來警犬真係會信連登9up...

有仆街開左post 重上左熱門
不如你執定野啦

123456

Asdfffgggbn

決定退出LIHKG，港父哥會否挽留？

你著左草都可以上lihkg 開vpn就得

港父塔咗你 你都冇得上網

德國啦 話曬有位姓黃既手足 睇住你班義士
暗號係 寧為玉碎

推

Cc台啲鍵盤鬥士我地波台求其搵個2打6都一拳一件啦

幾時

港父人都敢殺

nben著草可pm 有窿路

氣氮你重講緊

我攞出嚟講同捉你錯字兩樣野嚟

n賓fake差佬勁過cc台幾班

氣氮你冇捉過咩？

港父為左錢人都敢殺

港父大陸落黎，為錢咩都做得出

我一開始就幫你解圍
你條25仔仲反鳩我

咁叫解圍

我曼d解圍係咁上下

屌 呢個好笑

ok 高質

我由頭到尾都係咁高汁

佢弱智應該告唔入

佢放路由器咋

羅sir 你話唔拉咪唔拉羅

我都唔係警察 你話自己守水塘

市民唔可以守水塘？

港父

你ptu就真係ptu

我市民守水塘

全靠nben connect 左波c

你又秒殺警察羅sir

講真你IQ冇150以上(我有)真係唔好同港父吹水，好易踏入佢圈套

PTU

香港教育專業人員協會| Hong Kong Professional Teachers' Union

秒

羅sir拍戲架 未屈啦

我唔25

你次次四點先出嚟

佢屌完女 先上lihkg

車狗都係咁仆街

屌女係正常事

你青頭

港父sir點會冇女屌

4點食完個m記早餐又開工

ching又做盛行

鍵戰 而家準備打輿論戰

兼職做埋炒場師 而家同牙蓋係樓下個體育館等佢開

你笠水王

攰呀吊

港毒蛇
係咪你同伙記講叫佢地著防火衫呀

港父唔係差人

港父同nben 同一人

港父同鳩硬先係